將岩岩聽緊個首歌嘅個句歌詞打出黎

每一張可愛 在遠處的笑面

成年人類嘅世界 點解有啲Kai Kai Kai
到某個時候你變埋 你不會再覺得怪

從來未愛你綿綿 可惜我愛懷念

在記憶裏遊盪時想要等你卻沒處等

軌跡改變角度交錯 寂寞城市又再探戈

其實你婆婆...

聽我叫喊往昔那初衷 這秒你有否顫動

你或有日白髮蒼老 亦會等待

我問為什麼 我不再是你的快樂

一起出走感覺多好
但天黑黑哪裡也去不到

慣れないこともたまにならいいね 特にあなたが 隣にいたら

互相折磨到白頭 悲傷堅決不放手

we gotta paint paint paint the city

花生中其實紳士最脆

能傷我最深的人 應得我心

Wherever you are , I always make you smile

崩潰我有經驗

我再沒勇氣向你講舊時

下段旅程你一定要更幸福豐盛

天空海闊萬里 淨現我思海的你

You can run but you can't hide

我們在遙遠的路上 白天黑夜為彼此是艷火

My energy is a bit too precious, too drenched in them blessings

Got me feeling drunk and high
So high so high

天空海闊二人見識分手都多了

不想親眼看你著涼

學跳舞有福氣

留住眼裏每滴淚 為何仍斷續流默默垂

做咗大人身邊多咗小人

那裡無人被嫌棄
那裡無人被人欺

讓理智在叫著冷靜冷靜

恕我再沒風度
恕我說話吞吐

彼此分開於嘆息橋 失戀得多應該更聰明了

時份季度看穿 地正天圓 真假虛實共存內表

佢兩眼裡既靈魂似告訴我我已迷魂她的心

就算摧毀掉五千億個，我心裏還有一人口

same

腎仔

如若早三五年相見 何來內心交戰

Oh, baby. You're maybe.

Just a loser~~~~

寧願天去收我 也替你受重傷

你有老婆點解要溝我

祈求舊人萬歲 舊情萬歲 別隨便老去

Let me forget all of the hate all of the sadness

回答我可不可以
暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友
現在就要走

往前走一個人走上人生的鋼索

聽 海哭的聲音

好時辰先找到你 天公對待我真好

有聲

To go no where in particular

唯有約定和大哥喝醉

when u 're standing on the edge

想早晚能見你 曾經反叛也是我運氣

電單車

beyond

chicken attack

Now I got a lot of cash and I'm on a road

如能殘忍捨棄是種福氣 唯有銘記

The death of the bachelor oh oh~~

But I closed my eyes
Steadied my feet on the ground
Raise my head to the sky
And though time rolls by
Still feel like a child
As I look at the moon
Maybe I grew up
A little too soon

尚記得當天貫心的一箭

心跳在卜卜卜

想回到過去

陪著你一起 但有著距離

But you don't wanna be high like me
Never really knowing why like me

若你我可抱著睡 連命也甘心短幾歲

喜怒與哀樂 讓我來重蹈你覆轍

你來過 然後你走後 只留下星空

相見是意外 見不到才是應該
我本可以分得開 看得開

自動消失在人海

我寧願留在你方圓幾里 至少能感受你的悲喜

無故地眼濕突然悲痛莫名

猶如天空中盤旋 竟找到着陸你心裏最簡單航道 配對

你也將開心嗎
你快張開手嗎
張開腿嗎

原來是 做慢些 更細心 更浪漫
人類為甚麼 會覺得 太麻煩

飛奔大漠中 不畏懼冷風似刀
烽煙萬千里 不記心中愛滔滔

還有這個好友
已經 已經足夠

やめてよ やめてよ、優しくしないでよ
どうしても僕には理解ができないよ

以後別做朋友 朋友不能牽手

漏奶 乜撚關係

這是個擁擠的地方 而我卻很孤單

我想 呻～吟～

羅曼蒂克

我想識你女朋友

轉身離開

Faded~~~~~

I saw them eyes, like an ass raper

Onegai! Cinderella Yume wa yume de owarenai

你愛默默傾聽全世界 全世界誰傾聽你

我有我態度 這是我的自豪

站在能分割世界的橋，還是看不清

屌閪屌閪 我鍾意屌閪

二百年後在一起 應該不怕旁人不服氣

只知道是時候拿著鮮花

1+4原來14

能不能再靠近一點點

同一刻舉了手 同一刻踢著腿

我想大約會是在冬季

相愛到 忘了歸途 地底街跟你終老

不應該記起 何必偏偏記起

怎麼你聲音變得冷淡了 是你變了 是你變了

I'm coming straight out of Tokyo

現時大了 那種心跳難重演

嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟............

you should know that a man with the power of nature

你要離開 我知道很簡單

畫日畫夜畫青空 空虛不能畫

因為我愛你 和你沒關係

Para~para~paradise

修煉愛情的悲歡 我們這些努力不簡單

半夜還是很在意 錯過那戲份

一生，這一生也感恩

今天起各有日後

戻らない過去は僕だけに
激しく激しく 突き刺し貫通してく
こんな僕が脆くていいわけがない
とめどない過去は繰り返す
激しく虚しく響きわたる
思い出す涙止まらない

I'm taking my time spending my life falling deeper in love with you

Somewhere i belong

endless rain fall on my heart